# Simulación de criaderos de producción porcina

Simulación de criaderos de producción porcina, escritos en Pythoen, con implementación de bibliotecas Simpy para las simulaciones y de MatplotLib para los gráficos